[r water blow]夜闌人靜 未瞓嘅巴絲入黎圍爐

有無人同我一樣 其實好眼瞓 不過依家係唯一可以喺屋企靜落黎嘅時間所以又想好好享受吓咁